PS4重新安裝更新問題

官網話要熄機後，等到佢橙燈，再禁實開機制7秒，之後聽到嗶嗶2聲
但問題嚟，熄機之後部機點樣先會著橙燈，而家一開機就藍燈 之後白燈 之後話要usb更新，插入去話話找不到檔案，按ok無限loop
由頭到尾我點整點等個燈都唔係橙色
有冇人都試過咁，可以點做

都load唔到呢到